今日爆旋陀螺搞比賽 有冇巴打同我一樣見到呢d野會好感觸

見到成班細路嘻嘻哈哈 贏左就跳到地震咁 輸左就喊呢d場面 唔知點解會眼濕濕咁
以前一諗起就覺得on9 但係今日見到原來又唔係咁on9姐

其實有冇人知呢隻仲參唔參到賽？

我要與你硬碰 以爆裂極高速旋動

陀螺殺手

加火花鐵?

依家果啲鐵造，掟得死人，比你參賽應該好快比佢地斬爆

唔怪得而家有個罩罩住個場

青龍

重鐵流

今日啱啱行開個頭先知原來仲有比賽

出去比人秒

出去做喊嗰個
我都想參加

爆菊花

之前想參加
但限歲數

以前屋企樓下有人搞比賽 但只限正版

窮撚無得玩

窮撚揮揮手

用翻版打爆人地隻正版最爽

其實正版好廢，但係玩出嚟好多花式

老翻大部分都差唔多，靠重量

以前有大鐵火花環

我記得有隻識跳好撚廢

正版6x蚊 老翻5至10蚊 仲要勁過正版

火花環，唔打得都睇得

以前加舊鐵仲大撚過隻陀螺本身 放既時候勁好力，對面乜野陀螺都比我斬爆

莫講呢代 metal fight都唔比參賽
btw好似見過白虎有重出
不過用新代嗰啲設計

原來4隻都有
白虎玄武有得抽
青龍朱雀就限定

好撚仆街 唔比毒撚玩既

依加果d識爆開
好撚正

果d叫爆丸喎

唔係
我都記得呢代好似係玩撞爆人地
所以先要個罩

真係成隻散晒 好撚過癮

見はじめ社長有時都有玩

其實睇到會幾窩心 同d唔識嘅小朋友玩下 鬥下就一日 唔一定要打機 iPad個d先會開心

舊果d青龍唔係比人秒架 日本仔好多片新版打舊版都係5050
新果d好易爆

企係超級城睇左陣

嘩屌

agger

仲記得以前成班細路仔一齊嗌
Three Two One......Go Shoot!個下
出隻陀螺個陣條繩唔小心'Fip'到人
搞到人地喊晒口 比老母屌到仆街

點解冇成年組比賽
鋼鐵戰魂個代應該係最好玩

好撚痛呀師傅

有成年組比賽我第一個參加

呢d細隻既舊世代打中人痛到仆街
仲要sm第一代個d膠青龍玄武，唔係係咪因為矮

比老母扔哂

無知一問 技術分野喺邊度？

舊果D一定唔參加得啦
最新果D係會打到人地散左
你果隻唔會散未好屈機

Gooooooooo shoot!
叫得大聲啲就好似勁啲咁

我要與你硬碰

點解d主角唔同哂樣

呢一款既舊版新代屌打全部啦
先唔講佢夠矮身
佢個lock法夠哂穩陣
仲要鐵既比例較多 增強持久力
青龍既話會有小小鐵係攻擊位
試過撞爆表哥隻膠陀螺

做乜會散咁痴線
玩第一代好硬淨架wo

撞散人高分d 好似係

你諗下用第一代元祖聖獸同最新科技大戰三百個回合
可惜最後力竭而敗，陀螺都爆左
依個時候個陀螺進化左，最後贏番冠軍
依個事績又可以拍新一季

普通右回旋陀螺vs青龍金屬小型左回旋轉陀螺
應該係左右回旋相反碰撞轉開左佢個陀螺

當年街邊有得賣長過馬撚嘅發射拉繩 好撚正
有次老母扯火就咁拎咗嚟打我

仲有當年懶醒將個發射器拆開裝咗個四驅車摩打上去
點個冇留意到平衡
一開個陀螺係轉到勁唔穩 左搖右擺 仲廢過手拉

呢代嘅白虎係最勁

呢個日本仔仲有玩好多童年嘅野

第一代白虎底加玄武面中間圓鐵，打遍樓下公園無敵手

諗起細個去公園同d大幾年既挑機
襯個對手唔覺意偷偷地係隻玄武下面加個鐵底，撞撚爆左佢隻青龍

細個好撚鐘意diy
將個陀螺改到有4舊鐵 超高身
嗰陣打爛左唔知幾多個陀螺
玩到樓下啲細路認得我 唔同我玩

最勁既一定係火花

以前細個玩開火花環
仲有一開始唔識買，買撚錯左隻識變做青龍玩具既陀螺
（即係個蓋可以摺條青龍出黎）
啲構造超廢，比人地街邊啲老翻陀螺都打到趴係度

以前搵呀媽啲指甲挫磨個底

我記得有分左轉同右轉

以前細個買火花環係屋企周圍轉
比老母屌死

細個有去玩具反斗城參加coco搞個啲比賽，仲拎咗第一。最後送咗一個紋章比我，我仲keep到而加

+1

屌, 我同你一樣, 不過隻龍摺完出黎都幾有型

白虎底加大圓鐵係最撚勁既組合 巴打識野

唉, 買咁多陀螺返黎淨係可以左手同右手玩 , 玩到悶就收返埋一角, 已經冇人同自己對戰

屌你40 秒呢下好撚熱血, 個種咬牙切齒, 用盡全力既feel 真係有今生冇來世

只有最舊果代爆旋陀螺
以前應該買左十幾隻陀螺玩，有d盜版裝到2塊鐵硬到仆街

細細個係新城市廣場參加過一個比寶，個陀螺盤好鬼大個，中間area識轉，我隻青龍不斷靠個盤邊自轉幫隻陀螺加速贏左唔少人 最後贏左好多貼紙走人

上代metal fight 應該可以屌打呢代？呢代好易爆咁喎

巴打真係幸福, 我呢d公屋仔淨係得平台d空地, 係文具鋪玩十蚊 個d盤 ,
昔日平台有十幾個陀螺盤 既歡樂場面仲係歷歷在目

我早排先同朋友攞番d古董黎battle。好想真係玩番，但又怕比人話低B

公園都有d 細版 火花鐵 原裝 改裝 分區 好熱血

每次入陀螺post都見到班九十後拎四聖獸J
事實係我哋00後鋼鐵戰魂或者burst世代屌打初代

初代應該得玄武同軟膠底青龍可以抵擋鋼鐵戰魂

我係90後, 好鍾意玩鋼鐵戰魂 ,
但係初代有得加大鐵已經屌打2,3,甚至之後出既4,5,6代

可能我地當年打過一場

我有一隻可以拆開變條龍 唔知擺左係邊

青龍！

以前第二代有迷你版，都係全鐵，應該夠抽

首歌好熱血
Btw最鍾意朱雀

好威好威 連登真係好多小學雞

白虎+ 黑獅

青龍左旋 加粒膠底 廢到含
好撚後悔叫老媽子買青龍 朱雀屈到喊 勁持久

首歌

白虎持久力好撚勁

如果經過改裝，用重力環同火花環

原裝個d八角環真係廢到喊

今日仲有得打 應該係決賽果d?

冇影到相

我有隻係個底有得上鏈 shoot出去之後會加速轉多野

有冇手足明我up乜

最深刻係火渡凱隻朱雀

買左個火花鐵打爆左人哋隻幾百蚊嘅電動正版高身陀螺結果俾間鋪blacklist

以家諗返個老闆娘八婆應該要多謝我喎打爆完買過隻新嘅

正版咁撚廢

原來正版廢架 細個都唔識分正翻版 用翻版同鄰居玩都可以好開心

當年老翻勁過堅野
同埋好多人會拎老母隻鑊去玩

仲有數碼暴龍 激鬥戰車

以前買好似30/45隻 仲要係街邊鋪買
自己一個人shoot完一隻再shoot第二隻
望住佢地撞 又幫佢地換零件

我知邊隻
我以前都有
個紋章仲有保護蓋(記錯唔好屌)

我冇保護蓋 不過應該都係同一代

買過太多陀螺唔記得喇
有期吉之島陀螺特價 25蚊左右一隻
掃咗一堆返屋企
老母見到呆咁之後笑鳩我成個大細路咁

呢隻 有得加速

咦咁保護蓋係邊代

最撚舊先有？

呢隻係咪個底鬆鬆地可以轉果隻
曾經有過不過唔知有咩分別

呢隻
而家唔知喺屋企邊個角落頭

我記得四聖獸有出鐵既版本

有最細隻最大力最持久
仲有個盒仔比你裝拆件裝起佢

細個同fd買過隻玩
可以開dA4紙

以前細個周街聊人對戰，輸咗唔認數再打過，打打下又一日

一直以為係以爆裂嘅高速旋動

青龍底磨蝕打一波爆發

有聲

記得個時細個去屋企樓下d遊樂場成日就地取材，係個d膠隧道個管到成班亂鬥
或者係個平滑嘅膠地板搵d野圍個大圈十幾隻互秋

上左鏈好撚勁

點都係heavy metal system勁 撞爆d膠

Yeah

特色嚟 你睇下今集個名就知
係幾好嘅 無論動畫定還是真打都覺得勁啲

仲有冇得買
好想要番青龍白虎玄武朱雀

公屋仔表示以前逢星期六日喺明愛中心會聚集一班人用兩個大盤玩陀螺
連4,50歲嘅啊叔都見過有玩

喺文具舖10蚊隻屌打正版
嗰陣將一隻左轉嘅改做右轉
一撞到唔係飛到老年咁遠/高
就係佢俾我撞散
諗返起都正
不過隻野舊鐵玩到斷左就冇再玩

諗起有一隻外面透明膠，裡面唔同步轉嘅怪物

上鏈要響底果度入然後hold住外面黎放佢

當年唔知邊度有隻咁嘅野撞又撞唔走，仲可以自轉3分鐘從未敗戰

可惜下落不明

我就係想揾番呢隻
細細個好鐘意用老翻黑獅，幾乎場場都贏
後尾有條友話借我隻陀螺睇下，就一直都冇還到

咁又係

即場買？

老翻黑獅真係世界級, 我試過轉得太勁, 中間黃色個位識變大(可獨立轉動) , 型撚到戇鳩 不過一畀人撞就斷開左

金屬戰魂果代真係好正
撞落鏗鏗咁

不過始終都係鍾意青龍果代多啲

耐唔耐見到樓下班細路玩，好想跟機

真男人用玄武
雙丸系統

有冇人睇直播
決賽嗰個細路係咁發射失誤好慘

以前有隻橙色雀 識轉轉下識向上彈起
以為可以出奇制勝 但完全係廢

帶番學比老師收哂

日本訂的
小弟一直有玩開
間唔中有放片上Youtube分享
同埋有2002+G世代全集
勿起底

獵擊神手白頭鷲

根本玩電盤就係戇鳩
而且個個用左回轉隻聖槍
一般攻擊環得7-9g，佢15.5g
鳩砌都過40g，好難唔贏

補充一般得34-37g

天蠍係on9
佢本身個設計係可以好似竹蜻蜓咁玩
個環仲大過啲加大鐵環

有冇得喺youtube睇返？求link

上facebook搵coco啦
佢地嗰次有人係到直播，不過朦到仆街
講起呢啲比賽，10年前到都出過去玩捉鬼對戰機，仲有好多野送

Chok巴post必須留名

三月中既第二季陀螺

以前有呢隻

個POST好多人鳩噏

鐵做果隻係GEN2鋼鐵戰魂
實力應該係三代之中最強

GEN3係玩鬥快打爆對手隻陀螺
因為打爆對手會有兩分
打出界/ 轉停得一分
比賽係要夠兩分先贏

利申: 成日同屋企小朋友打陀螺

最鐘意用呢隻
次次瞄撚住陀螺盤其中一塊欄既角位轟落去
隻陀螺會好似畫五角星咁周圍飛周圍撞
撞撚哂人地d陀螺飛出街 次次都清場咁濟
d friend後尾禁撚左我唔比玩呢隻

btw, 個盤比我撞到爛換左五六塊

呢一代好多都好打得

我細個都有黑獅，加左太陽環
一野斬開左隻白虎半，真係斷開左兩半

好彩係日拍後追曬咋

好似比老母dum左部份陀螺

我之前有個金色鐵盒裝青龍
好掛住佢

以前有飛狼銀白

藍珍珠速龍

當年買完 砌完 落場發現轉唔到 就打去瑞華行問條友做咩轉得果兩下

條友話果三條龍個構造係轉唔到 冇得搞

聽完我就把幾火 屌左句 “我屌你老味啊 轉唔到學咩人出陀螺”

青龍V

第一屆連登爆旋陀螺比賽 , 有冇人參加?

想玩正規wbba比賽多啲，外國好似有，for大人玩

FB: World Beyblade Organization

除左係玩具反斗城,大家仲係邊到買陀螺

Lm
當年四聖獸個代嘅設計好靚
後期果啲唔熟了

仲記得以前文具舖有得買火花環

屌不如約出黎玩啦個個都有

細個係用滑梯個尾位同埋隻手黎做場地
好記得有條撚樣大過我 叫我交換 佢話佢果隻勁d 佢仲話專登剪爛舊鐵 以為勁d就去換撚左 宜家諗番個仆街玩爛左水鳩我交換

呢隻我有

最愛真係青龍V2
買埋金屬色版都唔捨得砌

Burst四聖獸

好想同阿便巴打瘋狂玩陀螺

5月會展玩具節有陀螺活動
到時應該有青龍賣

見到你同你玩陀螺得唔得
今次黑白虎又係應募, 好想要
可唔可以講下點先拎到 , 利申: 有朋友係日本住

超記得第一行第五隻地獄三頭犬，仲有第二行第七隻識彈下彈下既白頭鷲同埋第八隻個底有個獨立金屬輪可以自轉
曾經有個幾十隻陀螺已經唔見哂

當然可以，其實小弟星期六荃灣積分賽周不時出現
應募係買個期コロコロ入面有張紙
填好資料後寄比佢，到時佢寄盒陀螺比你
聽fd講張入數紙係盒野到
如果你走數佢就black list你個地址
大概係咁

舊世代真係好正 真係回憶黎

18號出既God武神

記得以前M記搞左個比賽

初賽係自己轉 鬥耐 , 決賽就係對戰
我仲記得我求其係D玩具鋪買撚左個大鐵環 持久力驚人 轉撚到破晒紀錄

不過決賽一下被人秒左

⼁
細個儲落，記得小學個時俾同學偷撚左隻青龍，好唔開心

屋企都仲有兩個箱仔裝滿哂陀螺唔捨得掉 今晚返屋分享下 全部老翻

星期六荃灣奇趣有比賽
去食花生幫FD打氣贏獎品比我玩先

原來係咁 thanks 解答
積分賽唔係都係畀6-15歲參加咩, 我廿幾歲身邊又冇fd玩好sad

積分賽冇咁嚴，有時可以亂入玩下
爭霸就等佢完左一節既空閒時間亂入
但爭霸戰會多幾件職員係到好乞人憎
上次想開口屌柒個肥婆

積分賽係咪可以扮細路參加贏獎品
係咪ＡＥＯＮ康怡個肥婆 ? 上次都見到, 西口西臉

係 屌鳩佢擺野係地下又唔得
張死人櫈冇人坐，擺兩枝飲品上去又屌
班細路排隊果陣d野放係堆大盒垃圾Tomy玩具上面
又屌:呢張唔係你地枱呀，唔該唔好擺野上去囉
我即刻話:聽唔聽到呀！一陣壓盒八角星人唔要就賣唔出架啦
跟著個肥婆就成日睥鳩我

好想動畫版會有新敵人，班敵人全部用翻版

死肥婆嚴重影響氣氛

上年去東京個時見到
即屌

香港Y拍好似有

希望今日唔好見到佢

啲回憶返哂黎

朱雀

終於團聚了，何其感動

推下先
ゴッドヴァルキリー！

點分正版定老翻

主要睇有冇Tomy個Logo

毒撚單機

呢d玩具有乜技術成分？
利申：細個興搖搖，四驅車

轉 勝利轉一圈

而家會散既陀螺有先天鬆緊之分
但有啲零件調配係可以令鬆既都勁

鋼鐵戰魂果陣有玩 都好似成5年前 果陣有咩流星天馬果d 隻特別版要買game先有 淺藍色鐵 我仲買左隻羽蛇金星 舊鐵金色 零件紫色既 成3舊水 諗起果陣中一二拎晒d錢去買就覺得好癲

最記得果陣有d要日本先有得買 專登上y拍搵賣家 買左d日本特別版 但其實好撚廢 舊鐵唔同左色 又唔敢拎去玩驚整花舊鐵 之後用番普通果d版本玩 果陣仲日日拎住個黑盒返學 同同學玩 放學去公園拍賣老翻零件俾𡃁仔都試過

我都係玩開老翻窮撚

轉 勝利轉一圈 挫敗轉一圈
勝負每天扭轉似爆裂陀螺lm#

當年我去過會展比賽，要買果舊好大成枝槍咁既發射器先可參加。
果時玩飛狼銀白？好似叫呢個名，廢到仆街

想搵番超速搖搖

講開又講，之前見到連鋼銀河嗰代啲細路都話好懷念，乜真係過咗咁耐咩

btw 樓主用G世代啲小型陀螺可能可以一戰

鋼銀河個代已經係2009年啦

有冇人記得老翻最廢既陀螺 俗稱bb龍？
黃色既 成條蟲咁
我用佢真係一次都冇贏過
唔玩鐵 正版朱雀好撚勁 但有一次贏左人之後個上邊個層個角成塊斷左
之後玩鐵就一定係圓鐵白虎
Btw之前一定要玩到有火花先high

今日係ssp買，$18超抵屌

我都有樓主依隻

記得後來仲出左細隻版 我都有果隻青龍

童年

紅愁巴希望你睇到
如果你想睇返廣東話版G，我大部份都有

有線配音好難頂
我呢套係台灣Bid
VCD所以畫質一般

邊到買到 想屌返個

想買番依隻

我估係314

我要與你硬踫 哪怕被你高速 進攻

呢幾日係咁煲你d件，比你毒左

318，今日去仲有玄武同黃龍(好似係)

咁大鑊

邊到仲有以前d hms買除左公廁個幾隻
我有隻死亡地獄鬼hms但張貼紙唔見左

幾年前周街賣$10~

玩到殘晒

有冇留意有冇metal fight賣

有少量大路野

thx 下星期去睇

有4d

想搵漫畫版果種，好靚

屌不如自己搞個成人組啦
冇任何限制

係邊到有得買

深水埗318玩具店

灣仔玩具街都有

好想喊 童年

突然好想玩

fb 有個群組 16號好似係深水有非官方比賽

四聖獸出左復刻版 仲買到 ,
我就係咁入左坑 , 中左Takara Tomy 計
買左廿幾隻新版陀螺
已經上youku睇晒 擊爆戰魂 既動畫 聽日開始播最新一期(好似係)

小三用既筆盒 大家仲記唔記得抗炎小子,都2003年既事

有冇人記得
爆旋陀螺初代
曾經出過隻正版藍逶明既陀螺

細個有隻橙色識跳起既
係窗台玩 一野跳左落街

白頭鷲

藍爆転龍？

我食左日本炒價入柒到喊

170青龍?

跳起好廢，比人掂下就撞出界

玩具反斗城好似有賣青龍

青龍玄武朱雀就百1至百9
白虎4百幾

你講第一代定復刻版

紫色個隻馬嬲，細個好鐘意用
之前好辛苦先求到呀媽買隻正版比我
但而家搵唔返

有冇hms復黑版

復刻版香港邊到有得買? 要日本online買?

仆街,要抽款

白虎玄武要抽, 抽左幾盒都唔中直接收算 不過抽白虎好似有技巧,但我唔識

我bid復刻版呀

我極度懷疑我隻聖槍中左獎
條la闊到pk,,一路轉一路發下發下勁快收皮

邊度有得抽？

玩具反斗城，奇趣天地